{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014122?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 허브"
    },
    "text": "駐車場には電気自動車の充電が可能であり、客室は任意で割り当てられます。 予約時間前は先行駐車が不可能であり、1部屋につき1台の車両のみ駐車が可能です。 ペットは入室できません。 喫煙は禁煙ルームでのみ可能で、禁煙客室での喫煙は追加費用が発生します。 医療保護機器をご利用のお客様は、安全上の理由で入室をお断りしております。 禁煙客室が運営されており、非喫煙者は必ず禁煙客室を利用してください。 未成年者は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 未成年者の男女同室での宿泊は予約できませんが、入室はお断りしております。 すべての施設は貴重な資産であるため、過失または故意に回損した場合、賠償を請求します。 追加客室のチェックアウト時間以降にチェックアウトすると、追加料金が発生します。 客室は基本的に2名であり、追加で1名様を男女同室で入室する場合、追加料金が発生します。 客室内でのカラーリングなどの汚染物質の使用は禁止され、発見された場合は払い戻しなしで退室措置となります。 未就学児は入室が制限されます。 客室内の施設とオプションには様々な製品が提供され、各部屋ごとに異なる施設とオプションがあります。 全客室にはセスコ抗菌消臭器、電気カーペット、電子レンジ、ウォッシュレットなどが設置されています。 また、ヘアドライヤーやヘアアイロン、カップルソファー、スタイラー、無料Wi-Fi、充電器などの便益施設も提供されます。 テレビ、キルマット、染色物質の使用など、溜まった物は責任を負います。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車が可能ですか？",
            "answer": "駐車場には1台の車両のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁煙ルームでのみ可能です。禁煙客室での喫煙は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "医療保護機器を利用している場合、入室はできますか？",
            "answer": "医療保護機器をご利用のお客様は、安全上の理由で入室をお断りしております。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "禁煙客室が運営されており、非喫煙者は必ず禁煙客室を利用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は予約できませんが、入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "過失または故意に客室を損傷した場合、賠償はありますか？",
            "answer": "すべての施設は貴重な資産であるため、過失または故意に客室を損傷した場合、賠償を請求します。"
        },
        {
            "question": "追加客室のチェックアウト時間を過ぎてもチェックアウトすると、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加客室のチェックアウト時間以降にチェックアウトすると、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は基本的に2名であり、追加で1名様を男女同室で入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での汚染物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内でのカラーリングなどの汚染物質の使用は禁止され、発見された場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "未就学児は宿泊できますか？",
            "answer": "未就学児は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな施設やオプションがありますか？",
            "answer": "全客室にはセスコ抗菌消臭器、電気カーペット、電子レンジ、ウォッシュレットなどが設置されています。また、ヘアドライヤーやヘアアイロン、カップルソファー、スタイラー、無料Wi-Fi、充電器などの便益施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "何に注意すればいいですか？",
            "answer": "テレビ、キルマット、染色物質の使用など、溜まった物は責任を負います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 592
    }
}